班港大仔放hall紋章上CV係咩玩法

Ricci 仔放呢舊野上cv，剛巧個呀頭又係ricci就收撚左

好快會做埋你上司